派八達通支援小朋友！

眼見好多小朋友車費食飯都成問題真係好心痛
大家可以試買八達通派比佢地

好處：
1.不記名 唔洗擔心比狗check到
2.有需要可以隨時去買野食
3.易買易賣 可以換錢買物資
4.安全 可能有人唔敢去買頭盔口罩帶去 怕比狗逗
但八達通完全冇問題 完全冇位比狗入

希望小朋友唔好怕醜 有需要就拎

鬼

唔好，會俾人trace到，反正都派就派cash或者直頭買埋俾佢地食

不記名不等於追蹤唔到
八仔公司有晒咁多張八仔交易紀錄
狗隻拎warrant, 八仔公司一撳個掣就嘔晒出黎
再對返CCTV就已經知道行蹤啦

係白撚痴

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

唔係太支持 始終8達通都係關乎到錢銀，只少我唔會收先
真係希望派下野飲野食夠 同埋如果可以既話少少基本防身裝備都好
利申 去到5金見到個地盤頭盔要46真係買唔落手 最後就係買左個10蚊眼罩仔

話左會畀人track 到
仲講嘅人係咪鬼

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

咁不如塞錢落個朋友到仲快

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

唔好咁講啦，好多人只係一心做好人，佢地唔會好似前線咁諗得咁詳細。
佢地無諗到唔係實登記都會跟到。